說個深夜笑話

有人想知再講

修咸頓 領先2球被反杯

猁

笑撚左

留條後路比自己反cup完之後笠水？

利

想知

想知呀

我好樣衰

是日笑話